☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

有唔少女仔肯定有follow呢個page

咁我就觀察左一段時間 發現佢有多content都係copy小紅書 如下：

之後仲有啲關於淘寶同大陸既topic

其實instagram有大把日韓account都有beauty既野
有必要用小紅書？ 好撚肉酸
呢度香港黎 post埋啲殘體字
播毒

自推1

2

3

4

5

6

8

冇睇開小紅書 點知係小紅書

7

佢photo source 有寫
同埋張相有水印寫住小紅書

9

10

抄小紅書=侵犯小紅書作者知識產權
=損害小紅書作者利益

用咁既脈絡去睇得唔得

我都未睇過小紅書

下 我唔撚係幫班大陸人去屌個page喎
我係屌緊個page用大陸野喎
點解我要覺得係損害小紅書作者利益 理得佢咩

恭喜哂 你而家間接地睇過

fuck#[/member]

兩樣都冇睇過
我係咪同社會脱節咗

推

自膠 推

好撚多支那內容
乜鳩紅茶線茶？
又邊個邊個支那女星啲八卦
支那最近又紅啲乜
心諗關香港人撚事unfollowed

仲要用嘅垃圾description，好仙好燒，好on9

講勁撚多angelababy

係 屌 要unfollowq

港豬女先會睇

小紅書有堆人成日偷其他地區既人啲相呀圖呀 扮係自己

香港ig見過個有錢女人啲手袋相同 煮野食相俾佢地偷左去小紅書

垃圾濕9內容農場

20個frd follow緊

小三？

咁都好批鬥

所以你覺得post埋啲大陸野 用埋啲大陸terms無問題？

絲打睇路

咁都引到你隻五毛出黎
死返上大灣區啦屌你老母

用乜書、收輯乜野資料唔係學術自由、新聞自由、編採自由？

嘩 講到咁高尚呀
但呢度香港黎 無人用簡體

我諗佢想表達係
要利用呢件事令支那西都屌鳩個page
令個page 唔撚好再用大陸野
更容易停到文化入侵呢件事
雖然我都唔覺得啲支那西會care

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好多港女睇小紅書
係連登仔先覺得港女世界第一
跟本支那化

我鐘意呀吹咩
辛苦哂你打咁大篇野

係咪search「無人講」之後逐個post cm

係啦
潮文黎

屌你係咪悶到傻撚左

冇人睇咪冇人講囉

Presslogic 係咁上下嫁啦唔係奢望佢哋講啲有深度嘅嘢呀

無人睇咁就好